你班不考子做冬聖誕都無話返去探下joe爸

未必挨到好耐

珍惜眼前人啊！

我係鐵人紅